屌，原來西咸姆有小豆咁撚勁

打硬歐霸都似